香港人準備著草好過啦

今朝入 7-11 買早餐聽到個收銀同另一個新．香港人收銀講：「拉撚晒佢哋啦，班友有書都唔讀，走去遊行。」

小弟恍然大悟，終於明白香港冇得救，亦唔值得大家去救

有錢嗰班中佬、N世祖，理得你香港有冇民主、自由、博愛，都係想快啲深港融合，再炒高啲股樓，賺埋最後一筆，然後移民安享晚年。

窮同冇知識嗰批，再加埋啲新．香港人，又唔知點解好似俾人洗撚晒腦咁，覺得香港班年青人搞事，有書唔讀有工唔返，走去遊行。

廢老嗰班唔洗講，攞到生果金就去屯門公園一邊跳茶舞，一邊串你班「廢青」掛住遊行唔貢獻社會。

---

所以小弟真心建議為香港付出梗嘅人(尤其專業人士、中產)快啲走，有錢就去英美加，冇錢就去台灣、新加坡，留低班垃圾自生自滅融入大灣區都好

到時班有錢佬 N 世祖賺完最後一筆就走人，filter 剩班垃圾廢老、新．香港人慢慢受返

利申：
冇去遊行，心知共產黨唔會放手。

新加坡 死坡狗 唔係去啊 咁撚奶共

巴打諗住移民邊度

講開，其實新加坡最想做低香港政府

因為香港交易所賺錢好多

我唔肯定佢哋對香港人嘅睇法係點

都係吹吓啫，好難走到，但都要諗定

一係台灣、日本、新加坡

一係索性上深圳前海投入黨嘅懷抱，至少創科機會都多過香港，賺夠走佬

新加坡奶共係想攞晒香港d上市單

咁移唔到個班呢 香港始終係我地既家 佢地比共狗洗腦咪教番佢地

你要比佢地請先好過去，如果唔係你去到果邊會唔知做乜9，同班大陸仔一齊sd cv會變左主管級兩皮........

教香港都係靠美國，始終佢地有好多籌碼。
我哋可以做嘅就係比黑材料同埋比想出街嘅人勇氣。

講真，梗係要有工作簽證 + 請咗先，如果唔係自己柒過去都係輸俾 local

日本勞動人口開始少 去做野門檻都開始低
學日文 你識日文好大幫助
台灣仲易
最重要而家同各國講咪撚要支那仔

美國理得你死，人哋都係睇利益，同班英國佬一樣

條友話想去深圳嘛，深圳最多就係支仔

制裁中國就係佢地最大既利益

支那人都有分有知識同冇知識，香港就專收冇知識同俾共產黨洗晒腦嗰批

如果係嘅一早行咗封鎖香港𠵱步棋啦

大摩、高盛班美國投行N世祖每年喺香港賺港豬咁多錢，點捨得走

日本據我所知通常去到嗰度都係做到藍領（你當埋細公司it sup喺日本係藍領LOL），或者做生意。

大公司嘅話都唔夠位請晒local做長工，好多做合約俾人遭質。

14年雨傘運動後已經諗住著草
而家搞緊個葡國護照
(老母有葡國護照+葡國居民認別證)
呢兩樣野係一代傳一代
而且都過咗去澳門做野搵錢
(對學歷低嘅人嚟講 澳門搵錢多過香港)
距離50年不變仲有28年 享受埋呢段最後時光
到時我54歲 差唔多要退休
個睇就可以執包袱 去歐盟國家又好 去台灣都好
總之一定唔會留喺港澳淪陷區俾中共當狗撚

只要中共唔比佢地賺要國企賺晒，我覺得習仔真係會咁做。

制裁中國就係最大利益。

人地一句話就打沉你？ 只要我地係啱嘅肯堅持 加入嘅人只會越來越多